{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013176",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156798?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 파인케어빌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は12:00で、チェックアウト時間も12:00です。 予約人数が追加される場合、事前にペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合がありますが、基準人数を超える場合は入室できず、それによる払い戻しもできません。 ペットがいる場合はペンションによって入室を拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、これによる損害賠償も可能です。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 個別バーベキューの利用は時間制限なしで可能で、炭とグリル料金は別途ありません。 ご利用は入室後、当日現地にて予約してください。 お持ちのバーベキュー設備はご利用いただけない場合がございますので、ご了承ください。 一軒家の客室は禁煙であり、駐車可能なスペースがペンション内にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間も12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットがいる場合はペンションによって入室を拒否されることもありますし、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時刻を遅くすることはできますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。チェックアウト時刻を遅くすることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失は宿泊客に責任があります。これによる損害賠償も可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒いだり、他の宿泊客に迷惑をかけることはできますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用について教えてください。",
            "answer": "個別バーベキューの利用は時間制限なしで可能です。炭とグリル料金は別途ありません。ご利用は入室後、当日現地にて予約してください。お持ちのバーベキュー設備はご利用いただけない場合がございますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "一軒家の客室は禁煙であり、駐車可能なスペースがペンション内にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 635
    }
}